polyu 手足既 post 呢

尋日又搵到多兩位有ptsd😭
有無人了解下現場係點